<h2 align="center"><img src="https://cdn.icon-icons.com/icons2/318/PNG/512/Darth-Vader-icon_34501.png" width="500" alt="DarthVader"></img></h2>

## Star Wars | Planets Game
Projeto criado em React utilizando o Toolchains Create React App.
E também utilizado o pré-processador Node-sass, a lib 'styled-components' e 'react-sound' nativas do React.

### Rodando o projeto local

Abra o terminal e digite os seguintes comandos:

#### Clonagem do projeto...
``` bash
git clone https://idmiguel@bitbucket.org/idmiguel/b2w-starwars.git
```

#### Navegar para a pasta criada...

``` bash
cd b2w-starwars
```

#### Agora vamos instalar as dependências do projeto...

``` bash
yarn install
```

#### Você vai precisar rodar o comando abaixo para começar a jogar...

``` bash
yarn start
```

Acesse o endereço http://localhost:3000 para começar a jogar.

#### Caso queira rodar os testes dos componentes, basta rodar...

``` bash
yarn test
```
See the section about [running tests](https://facebook.github.io/create-react-app/docs/running-tests) for more information.

#### Por fim, para gerar uma versão final do jogo o comando abaixo fará isso...

``` bash
yarn build
```
See the section about [deployment](https://facebook.github.io/create-react-app/docs/deployment) for more information.

### Regras do jogo

É indicado que 2 ou mais pessoas jogue Star Wars | Planets Game, e uma fique responsável por descrever os atributos do planeta que aparece na tela. Cabe a(s) outra(s) pessoa(s) adivinharem qual o nome do planeta.

### Como jogar?

Quem adivinhar o nome do jogo é o ganhador da rodada. Assim essa pessoa que ganhou, vira a narradora do próximo planeta que está sendo exibido.
Quem acertar em 10 rodadas mais planetas, é o ganhador.
